EVERGLOW有人疑中肺炎

韓國首爾特別市江南區內，2日確診新冠肺炎陽性的四位海外入境者中，包含一位與成員們美巡EVERLASTING TOUR in USA活動軌跡高度重合的確診者。

據韓方新聞報道，在江南區某企划社工作的23歲女性上月3日至15日在美國出差，從美國新澤西出發，乘大韓航空KE082航班15日到達韓國首爾仁川機場，27日有發熱症狀，但吃藥後有所好轉。本月1日在江南區保健所接受了檢查，2日上午被判定為陽性。(naver新聞大意)

我們對此次確診新冠肺炎陽性的患者表示遺憾與同情，希望她能夠早日康復。另外希望我們的EG們以及公司職員都可以安全健康，也請各位粉絲朋友們在疫情期間要做好防護措施。

在此中首希望大家能對今日電台節目取消一事表示理解。

怡人小支支

小姐姐😭😭😭😭😭

唔能好係小姐姐牙吊 我願意用我條命幫小姐姐頂..

我都願意用你條命..我會保證比到香港身份證佢

但係睇翻新聞中炎條友係23歲 EVENGROWN全部細過23歲所以可以慳翻條命了..

23歲？🤔
everglow最大eu都係21歲...

支肺好易傳...

我日日幫小姐姐祈禱 應該無咁易中..

岩岩見人PO左小姐姐們行程都取消晒.

職員？

似係 YH好似都江南??

樂華娛樂（韓國）
2019年12月，搬往江南區驛三洞新大樓。

包含一位與成員們美巡EVERLASTING TOUR in USA活動軌跡高度重合的確診者。

呢句即係一樣行程

武漢肺炎

EG都係15號飛?

希望佢哋全隊中肺炎
唔死就算好返個肺應該得返幾成
唔知到時仲唱唔唱到歌同跳唔跳到舞

你快d死

不了

on9仔屌你老母個臭閪

自己攞嚟

王恰人大陸g又播毒

GEM 周支瑜安份守己

隻支那雞新年返左支那 >再傳染比隊友
佢啲隊友應該憎死佢憎一世

港台抗疫做得好